iOS 12.1.2出咗無人講？

因為你係火星人

我先係

如

順左
慳電左

你同鄉

孝古機種冇得升

邊部

12.1.2傳係為左係大陸解禁售令用

，係呀 佢background 閂app個Animation網上有講

想問，如果冇更新到12.1.1，而家係咪會跳過12.1.1，直上12.1.2？
直上會唔會有問題？

用緊，唔覺有問題

對唔撚住囉

全世界得土耳其電訊商有問題？

更新完12.1.1唔夠兩星期 又話要更新先改善到個雙咭問題 我吊 ！上次12.1.1唔係話改善個雙咭功能嘅咩 呢個根本就係為咗高通版權問題而出 擺到明呢個更新有D伏

接受好咗

之前公司死位終於上到網